北京爆發諾羅病毒疫情 全市14區淪陷

中國北京疾控中心證實，當地爆發諾羅病毒(Noro Virus)急性胃腸炎疫情，全市14區已有166個病例，其中82起發生在幼兒園及學前機構。

當局指出，除在幼兒園及學前機構以外，其他病例分別在小學、中學、大學，及在普通家庭、餐廳內發生。全市除平谷、延慶兩區，其他行政區都有傳出疫情。
疾控中心指出，每年三至六月都是諾羅病毒的爆發期，病毒的變異速度快、傳播速度也快，具有高度傳染性，常會在幼兒機構、學校、醫院、養老院等地爆發。當局表示，若民眾出現噁心、嘔吐、腹瀉、腹痛等症狀，應該馬上就醫。
與此同時，當局同時公布北京市今年獲報3起人類感染H7N9禽流感案例，病人分別來自河北和遼寧二省，當局提醒目前H7N9禽流感輸入性病例風險仍高，呼籲民眾多加留意。（於慶中／綜合外電報導）

邊間滅蟲公司做野

到時又送禮

支那五毛狗唔敢入既post
十卜ching
射你的眼珠
呢幾條狗只能扮睇唔到
等我吹狗笛叫佢地入來先

蓋世狗呢？

試下用支那 virus scanner 應該夠做, 好似係

btw 恭喜晒~

唔好傳入香港丫

支那當年救到香港
今日一定有能力攪掂

千其唔好嚟香港
宣傳支那做疫區啦

正評者已扣10分口德
支那人是無辜的

幾時衝落黎醫？

你真係好撚幽默
不過同一個笑話講得多冇意思
玩埋聽日好啦

支那人冇一個是無辜的.jpg

快啲黎香港
10萬蚊買九龍站不是夢

全市14區166個病例, 就淪陷.......

連支那狗都捱唔住,又要重新食原素表啦